2017年就黎完 有冇人知UA沙田係咪下年完成裝修？

唔係2027先完工咩？

是但喇，成班師奶細路
比狗睇